Save HK幾時眾籌俾停職警察？

佢哋俾人停職冇人工出 好慘架